岩岩同男朋友嘈左交

話說我同男朋友近排先岩岩同居
我發現佢好鍾意攬住我黎瞓
雖然佢成日扯行哂頂住我後門
但咁唔係問題
重點係佢成日趁我瞓著偷偷地摸我碌撚
搞到我成晚都高潮 叫我點瞓教呀大佬
後尾我實在忍唔住射左出黎
但我唔小心大力得濟射走埋佢成個人出房門口

搞到我都有啲唔好意思 有啲怕羞
以後都唔知點面對佢好

射出門口
Btw 我會用口接晒

gay test